直覺話我知今晚蘭桂坊會再踩死人

樓主唔係喺英國咩

樓主係英國返香港了?

我啲frd甩底 今晚唔落lu

有幾多個share